睇到呢輯POLY嘅相真係眼濕濕

係城內嘅人佢地所經歷嘅 城外嘅人又真係了解幾多

無感覺
呢幾張冇咩feel

推

過去實在太多手足幫大家上gear
太多槍林彈雨
呢啲係好有畫面 影出嚟唔好睇但特別
但我地唔係要唯美攝影 唔係要浪漫主義
我地係要感受
講真呢輯相我睇到好心痛 好有畫面

最尾果張係水渠？

第3張more

禁入FB有多幾張...
依家諗番叫POLY入面既手足打掃下...其實真係好天真好畫面撚

如果話係戰爭，呢啲相未免太整齊企理。
如果唔係戰爭，就唔好太誇張太過。

係